時事台早晚約定推文直至死

勿忘手足 今晚你又吹噓自己
時事台早晚約定推文直至死
就算抗戰已收皮 中共不理
被世間嫌棄 繼續打飛機

25狗

咪咁小氣啦

越黎越低汁

時事台係，樓主我唔係